已有PoPo混入示威者，捉人

大家快D散，已有Popo作示威者裝備突襲拉人（銅鑼灣）